究竟香港人做錯左d咩 先會要睇tvb個台慶？？

究竟做緊咩？
中學表演？
尷尬到你唔信
好佩服坐係到果班藝人
無打冷震

冇人逼你睇 tvb不嬲垃圾 平平地買嗰netflix d 劇都多到你追唔哂

望住影視台開post開到4, 你就知有d人唔食屎係唔安樂

果啲應該打手黎

無他嘅 港豬係鐘意食屎
普選\ /

唔係
入面好多人一路恥笑一路睇 應該好享受